NBA 2K21 Cover

傳奇版cover嚟
正常版係Dame
Ps5版係Zion

無視果兩版

真，為Kobe點都要買傳奇版

利申 自出以嚟已經買開傳奇版

幾個鍾意kobe嘅fd都話會買晒兩個封面

都估到係送垃圾

包埋隻PS5 2K21

冇物理野得啲DLC
真係痴線

送件Kobe T都好吖
Btw 都估到

個兩張MyTeam卡仲要係Dame + Zion
正路應該係要送Kobe啦屌

Kobe出蛋白限定版一定cap晒成個太平洋啲水
邊有可能送比你

有實體版訂未？？

見力場有得訂

遊戲引擎會唔會唔同左？.？

2013年出PS4/xboxone個年既nba2k畫面同埋遊戲物理都會唔同哂

幾貴都會買

Ps4 ps5啲嘢都冇升過
Don’t FF too much
執下啲汗又一年

上年legend edition都有送Wade啦

Wade點同Kobe
你知唔知一張24同81限定Kobe嗰時炒到幾多錢

係咪買數碼版就玩晒兩代機？
但買得Kobe版都想買盒留念
咁買盒咪要買兩次2K21?

啲肌肉線條整靚d都好

7月送2K20, 試吓玩先, 啱玩買2K21

佢唔係已經講到明今集係NEXT GEN大改咩